支援罷課學生 無限期罷課 集會

已經有唔少學校打壓校內罷課學生
要支援佢地就要搞罷課集會 係無限期果隻
先可以救到佢地 各自係學校罷課 只會一直被滅聲
各學生亦會被秋後算帳
反之 學生要聚眾 集結力量
曝光係公眾之中
俾果班為左保住份工既人睇下 自已做緊乜咩野
慚唔慚愧

支援罷課學生 無限期罷課 集會